發夢夢見 開槍黑警 係呢個先岩(2)

冇可能停左冇人理

唔好放過佢

唔好放過暴徒

推

好撚憎黑警

BENZ CHU～～～～～～～～～～～～～～～～～